有無人呢排廚房廁所生哂屎坑烏蠅

好撚煩 一日殺成100隻
日日漂白水+熱水通管 殺蟲水滅蟲 生極都仲有
應該係窗出面水管飛入黎
有無人呢排都係咁

100
諗起個畫面都想嘔

攪到一得閒就巡視廁所

有次入到去 睇幾眼 一隻都無喎 以為情況好左

一拉條浴廉 屌你老母成幾十隻stone左係到

即刻殺蟲水侍候 班垃圾蟲又廢 剩係識企係到等死

下次影幅圖黎開下眼界

淨係試過全屋都係d黑色類似蚊咁既野
痴晒係牆同天花 黑色一粒粒
但又唔會咬人 又唔會飛走 每日返屋都禁死幾廿隻
禁禁下就無晒

咁想睇google下 包你爽

我之前試過
返到屋企見到成屋都有烏蠅飛
拎殺蟲水起碼殺左20隻以上
事後懷疑老豆買D腥魚引返黎
過兩日冇曬

係咪屋外環境問題

應該都係過年買d花+回南天 搞到某d位積左水

google過話潮濕季都係咁 但班賤種唔會離開廚廁

門都會唔飛出去

網上話d野得幾日命 所以要趕盡殺絕見一隻殺一隻

我廁所多蚊滋

我廁所個去水位都有 殺完噴bio kill第二日又一堆出返嚟 點先可以解決

廁所多幪

屋企收埋咗啲唔見得光既野？

我用噴漂白水係渠口

睇過去水口都唔見有野飛出黎

岩岩759買左支漂水 諗住浸個廁所同企缸一晚

拿溶哂d頭髮

你用極漂白水都無用嫁師兄 仲要傷害到氣管

lm

d文寫佢食頭髮為生 諗住溶哂隔水膠下面d頭髮

仲有我唔會去聞住唔會傷到氣管 去水管就應該無問題

應該係頭髮分解後 佢地吸d胺基酸 好似頭髮豉油咁 漂白味散左佢地又會黎

屎蠅係咪金綠色果隻?